荃灣戴麟址好撚多人等930x

維園見喇喂，遲到撚快d出黎

比張圖來鼓勵士氣

屌，上唔到車，呢個站坐爆真係除左612就冇試過。。

飛站,上唔到

［請做文宣］建議政府及商戶立即叫停警察鎮壓示威活動兩個月，挽救香港經濟！